有無巴絲疫情完左之後 會依舊每日戴口罩出街？

戴口罩靚仔d

啱啱袁國勇先話唔會完

前題要有貨

老閪都戴到年尾